熱青城facebook衛星page一覽

正政唯識
廢除雙重國籍行動
撩陰腿自慰區
墳場新聞 Bad News by 言某
一圖論述
食玩瞓阿斗 The Sim's City
仇幼聯
香港中立黨
Look7s
剷爆左膠
香港V煞團

仲有冇

以前正政唯識明明幾好睇
其實咩人係admin

agree, 依家一幫熱狗即刻好似admin都換埋咁

毓民memes
日日借屌毓民同仇思達自我安慰既垃圾page

陳到d page?

依個唔算，
要d一睇個名睇唔出立場既

新聞噏乜鳩
健吾

算唔算？

關乜事

新聞噏乜鳩應該唔係

健吾都比佢地清算, 過更加唔係

除左佢自己個page外, 仲有冇?

新問噏乜鳩成日暗串熱狗俾啲熱狗pm屌

紙筲箕

高溫體液燒壞腦

暫時仲未公器私用, 可以先擺去觀察名單

呢度直頭有個collection

仲乜用人地 墳場新聞 咁殘格既?

仲有陳到同打令開果個page...內向者的星球

入面差唔多個個post都扮慘，話俾人圍攻喎，心諗你地都有今日啦

墳總高汁過佢地咁多佢地唔會覺得唔好意思既咩

青熱狗根本就係毫無廉恥既爛仔